{
  "%s administration": "{{ currentDomain.name }} 管理",
  "A problem occurred while getting data, try refreshing this page!": "获取数据出现错误，尝试刷新页面！",
  "Accounts": "账户",
  "Actions": "操作",
  "Add": "添加",
  "Add a new hostname": "添加新主机名",
  "Add a new mapping": "添加新映射",
  "Add administrators": "添加管理员",
  "Added %s administrator": "已添加 %s 管理员",
  "Added %s administrators": "已添加 %s 管理员",
  "Adding %s administrator": "添加 %s 管理员",
  "Adding %s administrators": "添加 %s 管理员",
  "Admin distinguished name": "管理员可辨识名称",
  "Admin Password": "管理员密码",
  "Administration Center": "管理中心",
  "Administrator": "管理员",
  "Administrators": "管理员",
  "Advanced user creation": "高级用户创建",
  "Algorithm": "算法",
  "Allow reset password": "允许重设密码",
  "Any change you make will affect the whole domain": "您所做的任何更改都将影响整个域",
  "Any change you make will affect the whole platform": "任何更改都将影响整个平台",
  "API Key": "API验证序号",
  "API Secret": "API密钥",
  "Application Secret": "申请密钥",
  "Applicattion ID": "应用名",
  "Authentication": "认证",
  "Autoconf Configuration": "更改自动设置",
  "Backend": "后端",
  "Background color": "背景颜色",
  "Base URL": "基地址",
  "Bio": "自我简介",
  "Browser": "浏览器",
  "Building location": "大楼地址",
  "Can be searched": "可搜索",
  "Cancel": "取消",
  "Check connection to LDAP server": "检查LDAP服务器连接",
  "Checking...": "检查中…",
  "Client ID": "用户ID",
  "Client Secret": "用户密钥",
  "Close": "关闭",
  "Company": "公司",
  "Company name": "公司名称",
  "Configuration saved": "设置保存成功",
  "Connected successfully to LDAP server": "连接LDAP服务器成功r",
  "Connection security": "连接安全",
  "Correct the index configuration (quick)": "更正目录设置（快）",
  "Correct the index configuration and reindex data (slow)": "更正目录设置并将数据套至新目录（慢）",
  "Create": "创建",
  "Create a new user": "创建新用户",
  "Created": "已创建",
  "Created on": "创建于",
  "Creating user...": "创建用户中…",
  "DAV Configuration": "设置DAV",
  "DAV server URL to be used in backend": "DAV服务器地址将被在后端使用",
  "DAV server URL to be used in frontend": "DAV服务器地址将被在前端使用",
  "Delete": "删除",
  "Description": "描述",
  "Disabled": "已禁用",
  "Display in:": "显示于：",
  "Display name": "显示名称",
  "Domain": "域名",
  "Domain %s administration": "域 %s 管理",
  "Domain name is invalid": "无效域名",
  "Domain updated": "域名更新成功",
  "Domains": "域名",
  "Domains Management": "域名管理",
  "Download": "下载",
  "Edit": "编辑",
  "Edit domain": "编辑域名",
  "Elasticsearch": "弹性搜索",
  "Email": "邮箱",
  "Email address": "邮箱地址",
  "Email sending in progress...": "邮件发送中…",
  "Email sent failed with server error: \"%s\"": "服务器错误，邮件发送失败： \"{{ message }}\"",
  "Email sent successfully to \"%s\"": "邮件成功发送至\"{{ mailto }}\"",
  "Enable the module": "启用模块",
  "Enabled": "已启用",
  "Facebook": "Facebook",
  "Failed to add administrator": "添加管理员失败",
  "Failed to add administrators": "添加管理员失败",
  "Failed to connect to LDAP server: \"%s\"": "连接LDAP服务器失败： \"{{ message }}\"",
  "Failed to create user": "用户创建失败",
  "Failed to generate keys": "验证序号生成失败",
  "Failed to revoke administration right for %s": "撤回 {{ displayName }}管理员权限失败",
  "Failed to save configuration": "设置保存失败",
  "Failed to submit request": "请求提交失败",
  "Failed to update domain": "更新域名失败",
  "Failed to update user states": "更新用户状态失败",
  "Features": "功能",
  "Features Flipping": "功能切换",
  "Feedback email": "反馈邮箱",
  "First name": "名",
  "Folder path": "文件夹路径",
  "Frontend": "前端",
  "General Configuration": "一般设置",
  "Generate keys": "生成认证序号",
  "Generating new keys...": "生成新验证序号中…",
  "Github": "Github",
  "Google": "Google",
  "Home": "主页",
  "Host": "主机",
  "Hostname": "主机名",
  "Hostname is already in use. Try another.": "主机名被占用。换一个试试",
  "Hostname is invalid": "无效主机名",
  "Hostnames": "主机名",
  "How to register a Facebook application?": "如何注册Facebook应用？",
  "How to register a Github application?": "如何注册Github应用？",
  "How to register a Google application?": "如何注册Google应用？",
  "How to register a Twitter application?": "如何注册Twitter应用？",
  "IMAP": "IMAP",
  "Index": "目录",
  "Job title": "职称",
  "JWT Configuration": "JWT设置",
  "Key": "验证序号",
  "Keys generated": "验证序号生成成功",
  "Last name": "姓",
  "LDAP Configuration": "设置LDAP",
  "Link account": "链接账户",
  "List of users": "用户列表",
  "Login": "登录",
  "Login Configuration": "登录设置",
  "Logo": "Logo",
  "Mail Configuration": "邮件设置",
  "Mail server settings": "邮件服务器设置",
  "Mail server test": "邮箱服务器测试",
  "Main phone": "主要电话",
  "Maintenance": "系统维护",
  "Manage states": "管理状态",
  "Manage states of %s": "管理{{ username }}的状态",
  "Mapping": "映射",
  "Max login retries": "最大登录尝试次数",
  "Max size upload": "最大尺寸上传",
  "Favicon": "Favicon",
  "Module": "模块",
  "Modules Management": "模块管理",
  "More": "更多",
  "Name": "名称",
  "New domain": "新域名",
  "No account configuration, click": "无账户设置，请点击",
  "No domain": "无域名",
  "No LDAP configuration, click": "无LDAP设置，请点击",
  "None": "无",
  "Noreply email": "无需回复的邮件",
  "Office location": "办公室地址",
  "Password": "密码",
  "Platform administration": "平台管理",
  "Please check configuration above, you still have invalid data": "请核实上述设置，输入数据依然无效",
  "Port": "端口",
  "Port must be greater than 0 and less than 65536": "端口必须大于0而小于65536",
  "Primary color": "主色",
  "Private key": "私人认证序号",
  "Promoted": "任命时间",
  "Promoted on": "任命日期",
  "Proxy settings": "代理设置",
  "Public key": "公共认证序号",
  "Quick user creation": "快速用户创建",
  "Reject Unauthorized": "忽略证书验证",
  "Request submitted": "请求已提交",
  "Resources Management": "资源管理",
  "Reset default theme": "重置初始主题设置",
  "Revoke": "撤回",
  "Revoke administrator?": "撤回管理员？",
  "Revoked administration right for %s": "已撤回 {{ displayName }}管理员权限",
  "Revoking administration right for %s": "撤回 {{ displayName }}管理员权限中",
  "Roles": "角色",
  "Roles Management": "角色管理",
  "Run": "运行",
  "Save": "保存",
  "Saving configuration...": "保存设置…",
  "Search": "搜索",
  "Search base": "搜索范围",
  "Search provider": "Search provider",
  "Secondary color": "次色",
  "Secure": "加密",
  "Server hostname": "服务器主机名",
  "Service": "部门",
  "SMTP": "SMTP",
  "Social Connections": "连接社交网络",
  "Sorry, the image is too heavy. The max image size is %s": "很抱歉，图片过大。可上传最大图片为{{ maxSizeUpload }}",
  "Sorry, we couldn't upload the image. Try again later": "很抱歉，我们无法上传该图片。请稍后重试",
  "SSL": "SSL",
  "STARTTLS": "STARTTLS",
  "Submitting reindexing users request...": "重新设置用户目录请求提交中...",
  "Switch to domain mode": "切换至域模式",
  "Switch to platform mode": "切换至平台模式",
  "Test": "测试",
  "Text color": "文字颜色",
  "That domain is already used. Try another.": "域名已被占用。请更换",
  "The address where your website is served": "您网站服务器的地址",
  "The email is already used. Try another one.": "邮箱被占用。换一个试试",
  "Themes Configuration": "主题设置",
  "This is required": "必填项",
  "This max size upload will be used for  attachments collaborative": "此最大尺寸上传将用于附件协作",
  "This module has no home page": "该模块无主页",
  "This must be greater than or equal to": "不得小于",
  "This must be less than or equal to": "不得大于",
  "Time format": "时间格式",
  "to add a new one!": "添加新设置！",
  "Transport type": "传输类型",
  "Trust proxy": "信任代理",
  "Twitter": "Twitter",
  "Type a name or email...": "输入名字或邮箱…",
  "Updating domain...": "更新域名中…",
  "Updating user states...": "用户状态更新中…",
  "URL": "网址",
  "Usage": "Usage",
  "Used for:": "使用于：",
  "User created": "用户创建成功",
  "User states updated": "用户状态已更新",
  "Username": "用户名",
  "Username field": "用户名域",
  "Users auto-provisioning": "用户自动部署",
  "Users can be searched by each other": "用户可以互相搜索",
  "Users configuration": "用户配置",
  "Users Management": "用户管理",
  "Value": "数值",
  "View profile": "查看档案",
  "Web Configuration": "网站设置",
  "Web server": "网页服务器",
  "Web server configuration": "网页服务器设置",
  "will become normal user after this action.": "在该操作后将会成为普通用户",
  "you": "您",
  "You are about to remove the LDAP configuration \"%s\"": "您即将移除LDAP设置 \"{{ ldapConfig.name }}\"",
  "Application colors": "应用颜色",
  "Elasticsearch URL to be used in backend": "要在后端使用的Elasticsearch网址",
  "Elasticsearch Configuration": "Elasticsearch配置",
  "Session Configuration": "会话配置",
  "Secret": "Secret",
  "Time to live": "Time to live",
  "The secret used to sign the session ID cookie, change this will log all users out": "用于签署会话ID cookie的秘密，更改此密码将记录所有用户",
  "The number of milliseconds until the session ID cookie becomes invalid": "会话ID cookie变为无效之前的毫秒数",
  "Not available for this module": "不适用于此模块",
  "Switch mode between platform and domain administration": "平台和域管理之间的切换模式",
  "Application logos": "应用程序徽标",
  "Upload": "上传",
  "Desktop Preview": "桌面预览",
  "Mobile Preview": "桌面预览",
  "Desktop Title": "桌面标题",
  "Mobile Title": "手机标题",
  "Item one": "第一项",
  "Item two": "第二项",
  "Sed eu est vulputate, fringilla ligula ac, maximus arcu. Donec sed felis vel magna mattis ornare ut non turpis. Sed id arcu elit. Sed nec sagittis tortor. Mauris ante urna.": "Sed eu est vulputate, fringilla ligula ac, maximus arcu. Donec sed felis vel magna mattis ornare ut non turpis. Sed id arcu elit. Sed nec sagittis tortor. Mauris ante urna.",
  "Technical Users Management": "技术用户管理",
  "Type": "类型",
  "Add a technical user": "添加技术用户",
  "Data": "数据",
  "Add a new data field": "添加一个新的数据字段",
  "Creating a technical user...": "创建技术用户...",
  "A technical user has been created": "已创建技术用户",
  "Failed to create a technical user": "创建技术用户失败",
  "Remove": "删除",
  "Remove technical user": "删除技术用户",
  "Edit a technical user": "编辑技术用户",
  "Removing a technical user...": "正在删除技术用户...",
  "A technical user has been removed": "技术用户已被删除",
  "Failed to remove a technical user": "无法删除技术用户",
  "Editing a technical user...": "正在编辑技术用户...",
  "A technical user has been edited": "一个技术用户已被编辑",
  "Failed to edit a technical user": "无法编辑技术用户",
  "Synchronize domain members address book": "同步域成员地址簿",
  "Synchronize domain members address books for entire platform": "同步整个平台的域成员通讯录",
  "Submitting request...": "提交要求...",
  "Contact": "联系",
  "Synchronizing domains...": "域同步中…",
  "Domains synchronized": "域同步完成",
  "Failed to synchronize domains": "域同步失败",
  "James": "James",
  "Synchronize domains in OpenPaaS with James": "将OpenPaaS内的域与James同步",
  "Issuer URL": "发行人网址",
  "You are about to remove the OpenID Connect configuration": "您将要删除OpenID Connect配置",
  "OpenID Connect Configuration": "OpenID Connect配置",
  "No OpenID Connect configuration, click": "没有OpenID Connect配置，请单击"
}
